我是2011年进入参议院的，我不愿意看到他对奥巴马所做的事情重演，当时我们多年来一事无成。 预告片:第一个州走到最后|大卫·韦格| 2020年9月15日|华盛顿邮报 
 愿意改变，在对待消费者的方式上深思熟虑，但不要让这吓到我们——拥抱它。 深度跳水:2020年夏天如何迫使品牌营销向更好的方向改变|jim cooper | 2020年9月14日|Digiday 
 如果您愿意使用入站营销作为您建立意识的关键选项，那么启动网络研讨会和免费在线课程应该是您的首选。 品牌知名度的入站营销:四种最新的方法|Ali Faagba | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 这对我来说是一件令人震惊的事情，他们现在愿意为了一些不像联盟经济那样直接影响他们的事情而这么做。 为什么学校无法获得nfl所拥有的东西? (第431集)Stephen J. Dubner | 2020年9月10日|魔鬼经济学 
 疫苗将通过个人愿意并能够动态地分享信息而产生的智慧被创造出来。 COVID-19疫苗的竞赛显示了“社区智能”的力量 
 到目前为止，所有的球员似乎都愿意等着轮到自己。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 为了实现他们的梦想，他们愿意使用任何手段。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 还有“其他”和“愿意转换”(后面会详细介绍这些类别)。 我在犹太Tinder上的一周|Emily Shire | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 但他总是异常亲切，一个真正温柔的人，当被问及时，他愿意提供智慧和观点。 埃德·布鲁克:参议院的民权先锋和后种族时代美国的先知约翰·阿夫伦| 2015年1月4日|每日野兽 
 他们喜欢杜克说的话，愿意超越他们对他的过去所知甚少。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 不过，先生，我还是愿意按照你认为更合意的办法来办。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 但过了很长一段时间，他才发现有人愿意尝试重新整理他潦草的思想。 homestead |Oscar Micheaux 
 下层阶级闲散懒惰，愿意为任何通过炫耀吸引他们的君主服务。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 简而言之，玛赛拉受她的教育太久了，不愿意成为罗马教会修道仪式的忠实信徒。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这就是我觉得有必要回来的原因——如果麦克不再能够或不愿意在晚上起床的话。 祖先|格特鲁德阿瑟顿